科貝電台：武磊武肺檢測已經轉為陰性

虎撲3月25日訊西班牙科貝電台記者托馬斯向紅星新聞確認，武磊在最新的新冠病毒檢測中已經轉為陰性，目前已經獲得了醫學接觸通知，開始俱樂部規定的康復之後的15天隔離 期。

此前，托馬斯正是第一個報導武磊新冠病毒檢測呈陽性的記者。

即刻轉陰亦得

得左

聽日再陽

Yo

武球皇

用左中國d testing kit?

在西班牙記者Tomás Guasch透露武磊新冠病毒檢測轉陰後，武磊團隊通過官方微博否認了這一消息，並且表示武磊尚未再次檢測，隨後Tomás Guasch再次發生，他表示消息源向他保證武磊已經檢測為陰性。

Tomás Guasch在自己的社交媒體上寫道：「告訴我武磊感染的消息源向我保證，武磊已經康復，並且接受檢查結果為陰性，目前正進行14天的隔離。但他的團隊否認了這個消息，讓我很睏惑，也許明天（週四）會有最終的結果，也許吧。」

武磊團隊在官方微博上表示，網上出現的所謂西班牙媒體爆料的武磊近日複測新冠陰性等相關內容，均不屬實。武磊尚未做再次檢測。